你地覺得HR部門廢啲定IT部門廢啲？

如題，邊個比較不受尊重。

你最廢

緊係IT，HR廢都係因為system廢

IT狗最廢，因為做緊野性價比同量高，但收入性價比最cheap.

it部門唔廢 但係班it狗係發自內心既廢

你班垃圾it毒男搞到個hrms咁多bug
唔叫你老細cut人算好架啦